【突發】仲信唔信Lin Wood

侵囝信呢條友先攪到一身蟻

未來14日最關鍵

寧願佢唔好劇透 surprise me

如果侵早D聽佢講戒嚴

那裡來14 days

Don't give me hope.jpg

唔多信

希望有料到啦

其實佢講中好多野

source

加略人既背叛係佢講先

Hunter 有實際料被爆咪又係咩事都冇，傳媒唔報，FBI唔查，根本爆咩都冇用

唔好再搞亂個社會

泛犬又出嚟推post

信佢爆乜都好依然無人查

唔信

臭閪都有份？
佢同Gphone有一手?
定係搵第三世界小朋友奶佢個閪？

道德聖人彭斯都比人踩緊啦

港府 及 中共

未來幾星期係關鍵

但lin wood 放既風有啲中過 好明顯特登放下fake news 撚下人

根本無時間拖咁耐
有料既就大選前不停放
依家就算啦

因為全部都係流料

戒嚴? ARE YOU KIDDING

hopefully

唔好傻啦，二百幾年大選都冇玩到戒嚴。

最聰明做法，係法庭唔受理，就光榮引退，留返想像空間比所有人，而且可以制衡美國左傾思潮。

200年前無全球一體化同人臉識別
只係人臉識別你已經推反唔到佢
你未有行動前已經拉左你

trump團隊代言人, 你話呢

但佢話彭斯係二五仔喎，真係喎

由頭到尾都香港既角色都係做自身野
就算侵反CUP, 香港情況都唔會即刻變好, 仲會變差
就算CHINA JOE過關, 香港短期會表面上好, 長遠都係死

唔好太多期望, 增值自己, 執好野, 安排下D錢先
其他野就睇下個天有無眼

9up大師

個個禮拜都係呢句

咁樂觀
咁班美國人6號果日其實唔洗出黎
班左媒其實都唔洗ban trump
反正都只係得想像空間

lin wood, 猿巴巴，郭文貴，大妓院
9 up4人幫

Dominion個系統被質疑主要係來自Sidney Powell。
而家Dominion準備告Sidney Powell索償13億美金。
如果Sidney Powell真係啱，證明到佢無抵毀Dominion，Dominion有舞弊，咁法庭一定會還佢一個清白。
另外Dominion亦都準備緊告Newsmax話佢報導不實，整到Newsmax出道歉聲明同埋Fox出訪問澄清。

FOX訪問

Newsmax聲明

20號先見真章

From巴打Easy

「台灣紅媒」一中政策個post個source係紅媒黎

信哂又點?
球證旁證cam man 甚至上到足總都係佢(DEM)既人
侵侵係有觀眾+場外fans 真係有得反cup 一早反左啦

就算 軍方真係支持侵 又可以點出手
宜家呢場係意識形態戰爭 軍方就算企侵侵個邊 一早真係拎到server 証據公開啦
唔通真係等20號 拉鳩哂民主黨加MSM 當眾打把 咩

好多野... 例如？

侵律師Lin Wood︰準備好充足食水、食糧、電筒同槍。

信 20號前

成日都話公開影片 自己用換臉技術整條片都快過佢拎出黎

真呀

去到呢個時刻真係諗唔到咩理由要等多10日而唔即爆

你老母
唔係話唔信你呀
我都好支持侵同侵Team
所有佢既自己人我都支持
但dllm你次次有證據都䶒噏
明明侵可以用緊急法強行boardcast 曬啲野出嚟
咁都唔撚做
仲要得返10日都冇仲講咩14日啫我屌
我都知，唔應該教總統同大將軍做野
但咁耐以嚟呀，咁多次機會俾你做野
都錯過曬，仲講乜9呀

Lin wood = 美國連登仔

中肯
計畫下自己將來

唔係話唔信佢
真心想爆料嘅人唔會預告
通常預告咗，之後雷聲大雨點小，都係因為收錢擺平

信嘅話一早拉咗彭斯

pin

笑左，法庭唔受理就引退
引退後冇權，對家有權只會更加追殺你，極左果班根本唔會放過你，而且果班明目張膽過共慘黨。
你講嘅制衡極其量都係嘴炮，你睇依家禁囇你主流平台，全面封殺，你聲都出唔到點制衡？

如果咁係聰明做法去贏，咁咩叫放棄投降？

連wood

其實有既話 到時執行既會係軍方
但係唔見軍方同LIN WOOD有咩交流既情報
不過最後打開隻牌係A 然後憑果幾%機率逆轉勝係幾好睇既

明哂！原來你平時屌閪除條褲留返啲幻想俾人。真係用心良苦

岩岩先炒完車 唔好再信啦

連登仔理輪:
有證據一早拎咗啦
放棄啦冇望啦
知唔知咩叫策略
洗唔洗同全世界講 侵要做咩
你知姐係敵人都知啦
點解仲唔拎證據
不如問下點解去到supreme court 都唔受理 明明經法律途徑就可以公開所有證據
如果就咁比美媒播你覺得佢地會點報 咪會同cctvb一樣做假囉 播啲唔播啲話條片假
所以大家諗吓背後個勢力有幾大 係最尾大家先睇到彭斯原本係咁 仲有一班割席嘅共和黨議員
依家twitter, FB, Amazon 同中共封鎖牆內嘅人有咩分別
同埋Trump同美國人係依家都未話認輸
我哋可以做淨係信trump 同埋唔用封殺trump嘅社交網絡
用唔同嘅媒體去睇有關美國嘅資訊

二百幾年大選都冇舞弊得咁誇張

肥媽真身

保持14日距離
過咗14日就知真假

有料就大選前放左啦on9

好重要呀你

佢講彭斯會拒絕否決係中左既
其他真係吹水為主

都2021...仲信Lin Wood

唔係信唔信
我當佢全部堅料
但依家擺明傳媒、執法、司法有料冇料都荷蘭叻上身
咁可以點

原來係釣埋最後一條魚 pence

仲有唔記得是咪powell都有講 果陣仲以為佢兩個鳩up

希望啦~~

但係人地powell都屌左你dominion成個幾月 你dominion早唔告 而家國會確定拜登當選先告..

11登

無証據，假設性點告
而家唔同

成日比男人呃，一個係朱利安尼，另一個係佢

Amazon單嘢又中，信住先

Ban Parker 中
Pence出賣 中
咪放長雙眼睇有咩好戲

唔係唔想信, 但係有料都拖咁耐
到底等到幾時先公開證據公審

Deadline fighters

中都冇用
球證旁證都係佢嘅人

明明fbi有查佢電腦 流出得都已經咁多敏感嘅相 我相信冇流出到嘅應該好爆 點解之後好似完全冇咗件事？

肯定有後著，

搞到咁Trump嘅處境仲慘過死

總統未換屆就已經衰到好似由世界上被消失咁

只信袁爸

信左兩個月，已經無哂心機

我都唔知信唔信有咩用有料就講
依家同連登仔想知再講有咩分別

我只係信Catherine Wood

即係老廉查689咁
查只係扮做嘢
自己查自己點會有結果架

今日傳果張幻幻圖會唔會就係前奏

只信燈神燒山

Parler?

信

Lin Wood = Fake News

俾人撚咗咁多個月仲信嘅話使唔使驗下個腦

第一個爆彭斯會出賣侵侵咪係Lin Wood,果陣都冇人信佢架.

你老母知唔知自己生左個弱智出黎